杜如風 九洲攻略

香港公主

點解放星期六播
呢套好過果套乜鳩魔法師

嘉士伯

比你快左添

塊臉好似愈大愈膠

點解依家旅遊節目第一集一定係整合

哇屌頭先果句有無cap圖

睇佢9up真係好正

除左錢

咩都鐘意儲，除左錢

Yen讀en

真係睇佢9up無極限

其實點解佢讀yen會讀N

如瘋

阿媽鍾意儲錢

正確黎講真係讀en

好似係日文讀法

好似話n先係正音 之前有post開過世界大戰

C字頭

個人都係vintage

乜野都話抵 買買買 on99

乜都借呀媽過橋

為左聽佢講野而睇

有無聽錯，點解覺得佢講返yen

我都係

都唔係旅行節目

快52倍

堅抵

又9up

之前2輯都係咁

好想食蟹

抵喎蟹放題

九嗡攻略

緝毒太

想杜如風做我條女

呢條裙又真係幾淫

巴打好識食 四字頭中女都啱

肥到

肚腩long上檯

瘦左加返個靚頭
好睇左好多

刷牙

真係有牙刷